有無人同我傾下

返工好驚

驚啲咩

驚閪咩

怕做錯野．．．

做錯野唔緊要
最緊要識執生補鑊

返工等放工
自己返工揾啲樂趣

咁咪唔好翻

我都好怕返工。。。